屌奶星，好撚wing...

要借酒消愁🚬

Noted with thanks.

唔好以為網絡就無法無天
報咗警 我肯定揸正黎做

Noted with 9upper

洗唔洗咁快=.=

又吸毒？

樓主stoned

飲完Jolly Shandy?

好想叫隻雞減下壓...

stoned.